msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-30 22:38+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-02 22:16\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /pylav/extension/red/ui/buttons/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 981\n"
"Language: zh_CN\n"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:70
#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:94
#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:118
#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:142
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:49
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:94
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:133
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:178
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:213
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:248
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:41
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:76
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:117
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:164
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:207
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:255
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:301
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:347
msgid "You are not authorized to interact with this option"
msgstr "您无权与此选项进行互动"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:85
msgid "Yes"
msgstr "否"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:109
msgid "No"
msgstr "否"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:164
msgid "Disconnect {} {}"
msgstr "断开连接 {} {}"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:165
msgid "players"
msgstr "玩家"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:165
msgid "player"
msgstr "播放器"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:57
msgid "Connecting to the node with SSL enabled"
msgstr "正在使用SSL连接到节点"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:64
msgid "Connecting to the node with SSL disabled"
msgstr "已禁用 SSL 连接到节点"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:102
msgid "This node will only be used for searches"
msgstr "此节点将仅用于搜索"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:109
msgid "This node will be used for search and playback"
msgstr "此节点将用于搜索和播放"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:140
msgid "Please fill out all the fields before continuing"
msgstr "请先填写所有字段，然后继续"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:220
msgid "When you press done this node will be permanently delete"
msgstr "当您按下此节点完成后，该节点将被永久删除"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:222
msgid "This node will no longer be deleted once you press done"
msgstr "一旦您按下完成，此节点将不再被删除"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:255
msgid "__Enabled sources__:\n"
"{sources}"
msgstr "__启用源:\n"
"{sources}"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:38
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:87
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:140
msgid "You are not authorized to perform this action"
msgstr "您无权执行此操作"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:47
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:96
msgid "No Player Available For Action - Try Refreshing"
msgstr "没有可供操作的玩家 - 尝试刷新"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:56
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:107
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:164
msgid "Bot Owner Action"
msgstr "机器人所有者动作"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:56
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:164
msgid "Player disconnected"
msgstr "玩家断开连接"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:107
msgid "Player stopped"
msgstr "播放器已停止"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:154
msgid "No Players Available For Action - Try Refreshing"
msgstr "没有可供操作的玩家-尝试刷新"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:48
msgid "When you press done this playlist will be permanently delete"
msgstr "当您按下此播放列表完成后，将永久删除"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:50
msgid "This playlist will no longer be deleted once you press done"
msgstr "一旦您按下此播放列表将不再被删除"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:83
msgid "Clearing all tracks from the playlist playlist"
msgstr "正在清除播放列表中的所有曲目"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:85
msgid "No longer clearing tracks from the playlist"
msgstr "不再清除播放列表中的曲目"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:126
msgid "Here is your playlist: {name}{extras}"
msgstr "这是您的播放列表： {name}{extras}"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:128
msgid "\n"
" (compressed using gzip to make it possible to send via Discord - you can use <https://gzip.swimburger.net/> to decompress it)"
msgstr "\n"
" (使用 gzip 压缩以便可以通过 Discord 发送 - 您可以使用 <https://gzip.swimburger.net/> 来解压它)"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:133
msgid "\n"
" (File compressed using Brotli compression."
msgstr "\n"
" (使用 Brotli 压缩文件)"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:171
msgid "Updating playlist with the latest tracks, press done to continue"
msgstr "正在更新播放列表中最新的曲目，按下以继续"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:174
msgid "Not updating playlist"
msgstr "未更新播放列表"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:263
msgid "Adding the current queue to playlist"
msgstr "将当前队列添加到播放列表"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:270
msgid "No longer adding the current queue to playlist"
msgstr "不再将当前队列添加到播放列表"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:309
msgid "Removing all duplicate tracks from the queue"
msgstr "从队列中删除所有重复的曲目"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:316
msgid "No longer all duplicate tracks from the queue"
msgstr "不再从队列中复制所有曲目"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:406
msgid "Playlists you can currently play"
msgstr "您目前可以播放的播放列表"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:412
msgid "Pick a playlist"
msgstr "选择播放列表"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:434
msgid "What should the playlist name be?"
msgstr "播放列表名称应该是什么？"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:164
#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:191
#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:224
msgid "Not connected to a voice channel"
msgstr "未连接到语音频道"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:289
msgid "There's nothing in the Queue"
msgstr "队列中没有内容"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:296
msgid "Removed tracks from the queue"
msgstr "已从队列中移除曲目"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:323
msgid "What do you want to enqueue?"
msgstr "您想要排队什么？"

